export const questions = [
  {
    question: "Qui est le roi de la pop ?",
    answers: ["Elvis Presley", "Michael Jackson", "Prince", "Madonna"],
    correctAnswer: "Michael Jackson",
  },
  {
    question: "Quel groupe a sorti l'album 'The Dark Side of the Moon' ?",
    answers: [
      "The Beatles",
      "Pink Floyd",
      "Led Zeppelin",
      "The Rolling Stones",
    ],
    correctAnswer: "Pink Floyd",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Like a Rolling Stone' ?",
    answers: [
      "Bob Dylan",
      "The Rolling Stones",
      "Jimi Hendrix",
      "Bruce Springsteen",
    ],
    correctAnswer: "Bob Dylan",
  },
  {
    question: "Quel artiste est connu sous le nom de 'The Boss' ?",
    answers: ["Elton John", "Bruce Springsteen", "David Bowie", "Billy Joel"],
    correctAnswer: "Bruce Springsteen",
  },
  {
    question: "Quel groupe a écrit la chanson 'Bohemian Rhapsody' ?",
    answers: ["Queen", "The Beatles", "The Who", "Pink Floyd"],
    correctAnswer: "Queen",
  },
  {
    question: "Qui est la chanteuse principale de 'No Doubt' ?",
    answers: ["Gwen Stefani", "Madonna", "Sheryl Crow", "Alanis Morissette"],
    correctAnswer: "Gwen Stefani",
  },
  {
    question: "Quel groupe a sorti l'album 'Abbey Road' ?",
    answers: [
      "The Beatles",
      "The Beach Boys",
      "The Rolling Stones",
      "The Kinks",
    ],
    correctAnswer: "The Beatles",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Purple Rain' ?",
    answers: ["Prince", "Michael Jackson", "Stevie Wonder", "Lionel Richie"],
    correctAnswer: "Prince",
  },
  {
    question: "Quel groupe a écrit la chanson 'Stairway to Heaven' ?",
    answers: ["Led Zeppelin", "The Who", "Pink Floyd", "Deep Purple"],
    correctAnswer: "Led Zeppelin",
  },
  {
    question: "Qui est connu comme le 'King of Rock and Roll' ?",
    answers: ["Elvis Presley", "Chuck Berry", "Little Richard", "Buddy Holly"],
    correctAnswer: "Elvis Presley",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Illmatic' ?",
    answers: ["Nas", "Jay-Z", "Tupac", "The Notorious B.I.G."],
    correctAnswer: "Nas",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a chanté 'La fête est finie' ?",
    answers: ["Orelsan", "Booba", "Nekfeu", "Soprano"],
    correctAnswer: "Orelsan",
  },
  {
    question: "Qui est connu comme le 'Godfather of Gangsta Rap' ?",
    answers: ["Ice-T", "Dr. Dre", "Eazy-E", "Snoop Dogg"],
    correctAnswer: "Eazy-E",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Dynamite' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Shape of You' ?",
    answers: ["Ed Sheeran", "Justin Bieber", "Shawn Mendes", "Charlie Puth"],
    correctAnswer: "Ed Sheeran",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'No Woman, No Cry' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Discovery' ?",
    answers: ["Daft Punk", "David Guetta", "Calvin Harris", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Hotline Bling' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "Future"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Ipséité' ?",
    answers: ["Damso", "PNL", "SCH", "Ninho"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'To Pimp a Butterfly' ?",
    answers: ["Kendrick Lamar", "J. Cole", "Drake", "Kanye West"],
    correctAnswer: "Kendrick Lamar",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Kill This Love' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Blinding Lights' ?",
    answers: ["The Weeknd", "Post Malone", "Bruno Mars", "Justin Timberlake"],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Redemption Song' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Toots Hibbert", "Gregory Isaacs", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album '18 Months' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Skrillex"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Sicko Mode' ?",
    answers: ["Travis Scott", "Drake", "Kanye West", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Travis Scott",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Feu' ?",
    answers: ["Nekfeu", "Booba", "Kaaris", "Lomepal"],
    correctAnswer: "Nekfeu",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'The Chronic' ?",
    answers: ["Dr. Dre", "Snoop Dogg", "Ice Cube", "Tupac"],
    correctAnswer: "Dr. Dre",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Bad Boy' ?",
    answers: ["Red Velvet", "BLACKPINK", "BTS", "TWICE"],
    correctAnswer: "Red Velvet",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Uptown Funk' ?",
    answers: [
      "Mark Ronson ft. Bruno Mars",
      "Pharrell Williams",
      "Justin Timberlake",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Mark Ronson ft. Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Buffalo Soldier' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'True' ?",
    answers: ["Avicii", "Calvin Harris", "David Guetta", "Zedd"],
    correctAnswer: "Avicii",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'God's Plan' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "Future"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Trône' ?",
    answers: ["Booba", "Nekfeu", "Damso", "SCH"],
    correctAnswer: "Booba",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Good Kid, M.A.A.D City' ?",
    answers: ["Kendrick Lamar", "J. Cole", "Drake", "Kanye West"],
    correctAnswer: "Kendrick Lamar",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Fake Love' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Stop the Feeling!' ?",
    answers: [
      "Justin Timberlake",
      "Bruno Mars",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Justin Timberlake",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Three Little Birds' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Nothing but the Beat' ?",
    answers: ["David Guetta", "Calvin Harris", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "David Guetta",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'In My Feelings' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "Future"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Commando' ?",
    answers: ["Ninho", "Booba", "Nekfeu", "Damso"],
    correctAnswer: "Ninho",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album '808s & Heartbreak' ?",
    answers: ["Kanye West", "Drake", "Kid Cudi", "Travis Scott"],
    correctAnswer: "Kanye West",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Ddu-Du Ddu-Du' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Happy' ?",
    answers: [
      "Pharrell Williams",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Pharrell Williams",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'One Love' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Random Access Memories' ?",
    answers: ["Daft Punk", "Calvin Harris", "David Guetta", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Rockstar' ?",
    answers: ["Post Malone", "Drake", "Travis Scott", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Post Malone",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Lithopédion' ?",
    answers: ["Damso", "Booba", "Nekfeu", "SCH"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Take Care' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "J. Cole"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'How You Like That' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Feel My Face' ?",
    answers: [
      "The Weeknd",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
    ],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Jamming' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Motion' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Life Is Good' ?",
    answers: [
      "Future ft. Drake",
      "Travis Scott",
      "Lil Uzi Vert",
      "Roddy Ricch",
    ],
    correctAnswer: "Future ft. Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'JVLIVS' ?",
    answers: ["SCH", "Booba", "Nekfeu", "Damso"],
    correctAnswer: "SCH",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'My Beautiful Dark Twisted Fantasy' ?",
    answers: ["Kanye West", "Drake", "Kid Cudi", "Travis Scott"],
    correctAnswer: "Kanye West",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Love Scenario' ?",
    answers: ["iKON", "BTS", "BLACKPINK", "EXO"],
    correctAnswer: "iKON",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Treasure' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Could You Be Loved' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'For Lack of a Better Name' ?",
    answers: ["Deadmau5", "Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii"],
    correctAnswer: "Deadmau5",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'The Box' ?",
    answers: ["Roddy Ricch", "DaBaby", "Lil Baby", "Gunna"],
    correctAnswer: "Roddy Ricch",
  },
  {
    question:
      "Quel rappeur français a sorti l'album 'Les étoiles vagabondes' ?",
    answers: ["Nekfeu", "Booba", "Damso", "SCH"],
    correctAnswer: "Nekfeu",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Astroworld' ?",
    answers: ["Travis Scott", "Drake", "Kanye West", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Travis Scott",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Boy With Luv' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté '24K Magic' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Is This Love' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Random Access Memories' ?",
    answers: ["Daft Punk", "Calvin Harris", "David Guetta", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Rockstar' ?",
    answers: ["Post Malone", "Drake", "Travis Scott", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Post Malone",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Lithopédion' ?",
    answers: ["Damso", "Booba", "Nekfeu", "SCH"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Take Care' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "J. Cole"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'How You Like That' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Feel My Face' ?",
    answers: [
      "The Weeknd",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
    ],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Jamming' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Motion' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Life Is Good' ?",
    answers: [
      "Future ft. Drake",
      "Travis Scott",
      "Lil Uzi Vert",
      "Roddy Ricch",
    ],
    correctAnswer: "Future ft. Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'JVLIVS' ?",
    answers: ["SCH", "Booba", "Nekfeu", "Damso"],
    correctAnswer: "SCH",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'My Beautiful Dark Twisted Fantasy' ?",
    answers: ["Kanye West", "Drake", "Kid Cudi", "Travis Scott"],
    correctAnswer: "Kanye West",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Love Scenario' ?",
    answers: ["iKON", "BTS", "BLACKPINK", "EXO"],
    correctAnswer: "iKON",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Treasure' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Could You Be Loved' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'For Lack of a Better Name' ?",
    answers: ["Deadmau5", "Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii"],
    correctAnswer: "Deadmau5",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'The Box' ?",
    answers: ["Roddy Ricch", "DaBaby", "Lil Baby", "Gunna"],
    correctAnswer: "Roddy Ricch",
  },
  {
    question:
      "Quel rappeur français a sorti l'album 'Les étoiles vagabondes' ?",
    answers: ["Nekfeu", "Booba", "Damso", "SCH"],
    correctAnswer: "Nekfeu",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Astroworld' ?",
    answers: ["Travis Scott", "Drake", "Kanye West", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Travis Scott",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Boy With Luv' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté '24K Magic' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Is This Love' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Random Access Memories' ?",
    answers: ["Daft Punk", "Calvin Harris", "David Guetta", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Rockstar' ?",
    answers: ["Post Malone", "Drake", "Travis Scott", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Post Malone",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Lithopédion' ?",
    answers: ["Damso", "Booba", "Nekfeu", "SCH"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Take Care' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "J. Cole"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'How You Like That' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Feel My Face' ?",
    answers: [
      "The Weeknd",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
    ],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Jamming' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Motion' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Life Is Good' ?",
    answers: [
      "Future ft. Drake",
      "Travis Scott",
      "Lil Uzi Vert",
      "Roddy Ricch",
    ],
    correctAnswer: "Future ft. Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'JVLIVS' ?",
    answers: ["SCH", "Booba", "Nekfeu", "Damso"],
    correctAnswer: "SCH",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'My Beautiful Dark Twisted Fantasy' ?",
    answers: ["Kanye West", "Drake", "Kid Cudi", "Travis Scott"],
    correctAnswer: "Kanye West",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Love Scenario' ?",
    answers: ["iKON", "BTS", "BLACKPINK", "EXO"],
    correctAnswer: "iKON",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Treasure' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Could You Be Loved' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'For Lack of a Better Name' ?",
    answers: ["Deadmau5", "Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii"],
    correctAnswer: "Deadmau5",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'The Box' ?",
    answers: ["Roddy Ricch", "DaBaby", "Lil Baby", "Gunna"],
    correctAnswer: "Roddy Ricch",
  },
  {
    question:
      "Quel rappeur français a sorti l'album 'Les étoiles vagabondes' ?",
    answers: ["Nekfeu", "Booba", "Damso", "SCH"],
    correctAnswer: "Nekfeu",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Astroworld' ?",
    answers: ["Travis Scott", "Drake", "Kanye West", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Travis Scott",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Boy With Luv' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté '24K Magic' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Is This Love' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Random Access Memories' ?",
    answers: ["Daft Punk", "Calvin Harris", "David Guetta", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Rockstar' ?",
    answers: ["Post Malone", "Drake", "Travis Scott", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Post Malone",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Lithopédion' ?",
    answers: ["Damso", "Booba", "Nekfeu", "SCH"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Take Care' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "J. Cole"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'How You Like That' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Feel My Face' ?",
    answers: [
      "The Weeknd",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
    ],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Jamming' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Motion' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Life Is Good' ?",
    answers: [
      "Future ft. Drake",
      "Travis Scott",
      "Lil Uzi Vert",
      "Roddy Ricch",
    ],
    correctAnswer: "Future ft. Drake",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'JVLIVS' ?",
    answers: ["SCH", "Booba", "Nekfeu", "Damso"],
    correctAnswer: "SCH",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'My Beautiful Dark Twisted Fantasy' ?",
    answers: ["Kanye West", "Drake", "Kid Cudi", "Travis Scott"],
    correctAnswer: "Kanye West",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Love Scenario' ?",
    answers: ["iKON", "BTS", "BLACKPINK", "EXO"],
    correctAnswer: "iKON",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Treasure' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Could You Be Loved' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'For Lack of a Better Name' ?",
    answers: ["Deadmau5", "Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii"],
    correctAnswer: "Deadmau5",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'The Box' ?",
    answers: ["Roddy Ricch", "DaBaby", "Lil Baby", "Gunna"],
    correctAnswer: "Roddy Ricch",
  },
  {
    question:
      "Quel rappeur français a sorti l'album 'Les étoiles vagabondes' ?",
    answers: ["Nekfeu", "Booba", "Damso", "SCH"],
    correctAnswer: "Nekfeu",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Astroworld' ?",
    answers: ["Travis Scott", "Drake", "Kanye West", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Travis Scott",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'Boy With Luv' ?",
    answers: ["BTS", "BLACKPINK", "EXO", "TWICE"],
    correctAnswer: "BTS",
  },
  {
    question: "Qui a chanté '24K Magic' ?",
    answers: [
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
      "The Weeknd",
    ],
    correctAnswer: "Bruno Mars",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Is This Love' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Random Access Memories' ?",
    answers: ["Daft Punk", "Calvin Harris", "David Guetta", "Deadmau5"],
    correctAnswer: "Daft Punk",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Rockstar' ?",
    answers: ["Post Malone", "Drake", "Travis Scott", "Lil Uzi Vert"],
    correctAnswer: "Post Malone",
  },
  {
    question: "Quel rappeur français a sorti l'album 'Lithopédion' ?",
    answers: ["Damso", "Booba", "Nekfeu", "SCH"],
    correctAnswer: "Damso",
  },
  {
    question: "Qui a sorti l'album 'Take Care' ?",
    answers: ["Drake", "Kanye West", "Lil Wayne", "J. Cole"],
    correctAnswer: "Drake",
  },
  {
    question: "Quel groupe K-pop a sorti la chanson 'How You Like That' ?",
    answers: ["BLACKPINK", "BTS", "Red Velvet", "GOT7"],
    correctAnswer: "BLACKPINK",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Can't Feel My Face' ?",
    answers: [
      "The Weeknd",
      "Bruno Mars",
      "Justin Timberlake",
      "Pharrell Williams",
    ],
    correctAnswer: "The Weeknd",
  },
  {
    question: "Quel artiste reggae a chanté 'Jamming' ?",
    answers: ["Bob Marley", "Peter Tosh", "Jimmy Cliff", "Burning Spear"],
    correctAnswer: "Bob Marley",
  },
  {
    question: "Quel DJ a sorti l'album 'Motion' ?",
    answers: ["Calvin Harris", "David Guetta", "Avicii", "Zedd"],
    correctAnswer: "Calvin Harris",
  },
  {
    question: "Qui a chanté 'Life Is Good' ?",
    answers: [
      "Future ft. Drake",
      "Travis Scott",
      "Lil Uzi Vert",
      "Roddy Ricch",
    ],
    correctAnswer: "Future ft. Drake",
  },
];
